Apple ID「幫人課金」係咪詐騙集團？

近一兩年 成日有人話
「搵有Apple/Android用戶 戶口使用一年以上
簡單易做 高回報」
實際內容係間公司比張信用卡資料你 跟住用你自己Apple ID/Android ID 充值，跟住每張單比返少少傭金你。

其實佢哋係咪唔合法？佢哋成個賺錢過程其實係點？冇理由咁大隻蛤那隨街跳

呢隻

...間公司比張信用卡資料你...

幫人地碌假卡做車手啊柒頭洗黑錢 拉

卡有冇諗過係假卡或者係偷番黎
點解有人咁撚蠢

好明顯係黑咭，佢用廿蚊轉移左個風險俾你

你覺得你個acc 值唔值廿蚊？

蠢到仆街

一睇就知係犯法嘢

樓主個名

真心post定曲？

假卡/賊贓 信用卡
網上平賣點卡/幫人充值
都係佢地買番黎
點卡係硬通貨
有價有市
最易甩手
你幫佢入
等於洗黑錢

用自己ac 幫人碌賊贓卡 (eg: 假apple email spam 比d 傻鳩叫人入cr 卡資料unlock 偷番黎果d )

所以停咁耐課多左好多戇鳩

我幾時話去做 我就係唔知佢哋背後詐騙理念等大家唔好傻豬豬走去做

我夠知佢係詐騙 唔係都唔會開呢個標題

多謝解答

利申：只係好奇佢地背後呃錢原理 其他人唔洗再屌尻我 多謝 我由頭到尾無講過要去做 只係問緊大家佢地係點樣呃錢唔知其他人係唔識字定係好鍾意鬧人顯得自己好高尚